【喂咪住先】而家咪戒緊嚴囉?

唔係咩?
巴打們快d宣揚出去國際香港戒緊嚴
黑社會正式納入政府部門

推